如果香港冇咗天文台會點？

打風全體市民照常返工

大家咁早瞓

沒天文台咪沒氣候囉 on9

無改變，天氣都係睇外國網
打風都係放星期六日

冇雨落

咁大鑊

暖返